陳雲：不論你是否支持陳雲，我不計較的。最緊要的，是大家打破心理關口，衝開障礙，打爛放在香港人頭上的五指山。

陳雲：天滅中共，皇天擊殺，光復香港。三年了，我的三句口號，終於寫在金紫荊花的基座之上。感謝各位義士，不論你是否支持陳雲，是否你只是要陳雲的理論和口號而不要陳雲，這些都不緊要，我不計較的。最緊要的，是大家打破心理關口，衝開障礙，打爛放在香港人頭上的五指山。香港人脫胎換骨，修成正果。
皇天擊殺中共港共，香港民主建國。香港人，打天下。
美好時刻，開國紀念，請各位廣傳。

陳雲：皇天擊殺軍閥，伸張人間正義。感謝義士，寫上驚天動地的口號。我們在香港，這裡有希望。即使到了最艱難的時候，也不要忘記香港建國。

比個機會雲爺爺打飛機

驅逐共黨，光復香港
Resist Beijing, Liberate HongKong